#Descripcion del problema
Para esta solucion se quiere realizar una CRUD a una base de datos con entidades
parecidas a las planteadas por PRIMESTONE


#Configuracion del entorno de trabajo
este proyecto va a tener una arquitetura Microservicios(WEB API) desarrollada en python con FLASK,
con una base de datos en POSTGRESQL, sistema operativo Windows.



